「注意」御藥堂 狂落TVB廣告

仲要黃金時段，駛左唔少錢

大家幫幫御藥堂，佢好想人幫襯

同老母講唔好買

推

從來唔買

去佢Facebook支持下

Link?

不如化駛下 睇下有無唔應該有既野

御藥堂黃金時段超長廣告

如果見到CCTVB去外境拍劇拍特輯

御藥堂有好多打手

push

咁要推廣多啲啦

屌呢d野真係有人買？

上唔撚到圖既fb？

恥與為伍

佢嘅fb好需要我哋，好冷清咁款

大家記得盡孝心，買禮送老母，拒絕御藥堂一系列產品

iherb

都唔係俾香港人睇